# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

na liście należy kliknąc w strzałkę, aby przejść do detali,
elementy usuwamy poprzez przeciągnięcie w lewo lub w prawo na liście,
kolejność zmieniamy za pomocą drag and drop na widoku listy,
czasem (w pomieszczeniach) chwilę trwa zanim pobierze lokalizacje.

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact